沙田嘅快d走，警方發言人話係網上流傳有人今日放汽油彈

沙田嘅快d走，警方發言人話係網上流傳有人今日放汽油彈。唔好中計。走啦，be water。

好緊火喎p仔連開三個

信克警一成 雙目失明

放汽油彈係樓主講架嘛

p牌

【⚠️放映會場地將改作成安全點】

18:54 |

鑒於警方使用不斷提升增援，一帶路段仍未解封，導致放映器材未能進場，原定八時舉辦的放映會將會暫停。

同時，因放映會位置（即大會堂百步梯）已獲不反對通知書批准為合法集會（至晚上十一時），警方將不能隨意到場清場。為保障示威者安全，改作和平集會。❗️如有需要示威者可逃生到該處暫避❗️

頭先警方發言人係電視講。

你老母做雞呀

係廟街企緊

網上流傳你老母比狗屌

網上係流傳鹽燒蛋呀,食得嫁,唔識字番屋企啦!

其實駛唔駛咁呢？你覺得我係鬼？大家都係想嗰運動可以行落去。今日同班警察打過、打贏左可以爭取到五個訴求？今日俾人老屈就真係咩都無。唔打一日唔會輸。

警察用埋啲下三流抺黑，同大陸人有得揮，一國一制之後大陸一貫做法必會用大陸公安代替香港警察去執行大陸法律以防有本地人造反，到時無香港人會為佢地發聲。

終於出現了，期待久

用人地既網傳再網傳，要有呢d 野一早就有啦，駛等今日

同埋走乜撚姐，宜家乜事都無發生，你做乜撚野姐

去現場講啦 唔係就收皮啦

好啦。我都係表達我意見。唔啱聽可以唔聽。但我真心想講，市民對每次示威都有衝突嘅支持同同情係有限的。

p牌仔係味你想掉呀？

你想你咪掉囉。連登係大家嘅

佢話有高達你又信

懷疑係樓主想掉 報驚先

下次作大到核彈，唔知佢點算

收皮啦又放流料

我而家好驚呀p牌仔， 生命受到威脅

Blocked User - BeerCoffee
完全封鎖